Dat hij wellicht niet geïrriteerd in volstrekte koorts, door de brand die Mr. Woodhouse's inschrijving gewoonten vereist bijna elke avond het hele jaar hij kort daarna nam een haastig vertrekken, en liep naar huis in de koelte en eenzaamheid van Donwell abdij.
Hoofdstuk VI na lang gevoed met hoop op een spoedig bezoek van meneer en mevrouw zogen, de Highbury wereld moesten doorstaan de zelfkastijding om te horen dat ze onmogelijk konden komen tot de herfst.
Geen invoer van nieuwigheden kon verrijken hun intellectuele slaat .
In het dagelijkse uitwisseling van nieuws, moeten ze opnieuw beperkt tot de andere onderwerpen waarmee de verstandigen verborgen gehouden' afkomstig waren , zoals de laatste jaarrekening van mevr.
Churchill, wiens gezondheid leek elke dag om een ander verslag, en de situatie van mevr.
